港媽抱小孩搭長途巴 婦人拒讓座 網民狂轟

港媽抱小孩搭長途巴 婦人拒讓座 網民狂轟

咁行李架要嚟做咩？

雖則關愛座有需要就可以坐，但行李都有坐的權利？近日有大媽霸佔關愛座，更用來擺放行李，惹怒一眾網民。

據Facebook群組「香港交通突發報料區」的貼文指，有媽媽抱着1歲小孩乘坐機場巴士前往元朗，惟車廂已滿座，欲尋找關愛座。

據網民所述，有中年女子卻強佔座位，坐在近走道的位置，更把大包小包的隨身物品放在靠窗的空位上，堅拒讓座︰「你哋搵其他位坐啦！呢個位我要放我嘅行李！」

發貼者怒斥︰「原來行李唔擺行李架，係要畀位佢坐㗎！真係今日先見識到超級無敵無恥之徒！」

網民紛紛建議︰「可要求車長協助，車長有權處理」、「叫司機來叫她入多一次車資」。有人表示認出該女子︰「呢個女人，唔係第一次了」、「上次同佢搭埋一部巴士，佢坐出面，裏面有個位，跟住有人想坐入去，佢竟然話入面個位有人坐」。

狗咬狗

香港人三等公民，學乜人要坐

直接坐落去咪撚理佢

打乜撚嘢格啊 呢啲垃圾開佢樣啦

咁樣又真係仆街wo

叫司機停車處理

霸左都要讓比你
咁霸來做乜
陀仔出街又要人老奉讓, 惡過碼頭姑哩

苞蓉

哇

一睇就知廟街企街嗰啲北菇嚟

個位憑我實力霸番黎
點解要讓呀
屌你老母

比我一嘢拎去佢個袋啦

下次我帶3袋野, 擺1袋隔離, 2袋落前面果行, 咁隔離同前面果行都係我既

一手拎起袋嘢掟出走廊

網民狂轟有撚用咩
當場有冇其他人幫口屌佢先，無就含撚啦，香港人

私人霸公共資源，畀兩個位嘅錢？

我用實力霸返黎嘅位，憑咩要讓畀人

戇鳩！佢啲術李有比車費咪比佢啲行李坐囉

蝗vs蝗？